★2017-18 公屋供應急跌25%！未來更越來越少！

房屋供應是本屆政府重中之重，特首早前更自詡「政績滯後」，預告今年起大量房屋供應將持續湧現。不過，實情是公屋平均輪候時間直逼五年，一七/一八年度可供編配公屋單位更較去年大減兩成半，只有逾二萬五千個單位，供應量屬十年來第三低；當中逾五成六更靠翻新公屋單位填氹，新單位僅一萬一千餘伙。公屋聯會總幹事招國偉批評政府加建公屋說法不盡不實，直言未來四年不容樂觀，年均只有約一萬四千個新單位，相信公屋輪候時間必拾級上升，短期內勢破五年，敦促政府從速推出新猷，包括提供租金津貼等解基層燃眉之急。

突大利好消息

又話有有好多供應

屌你 樓價又升啦

一陣又有正字撚"突"入

仲有年尾有一批 新富戶政策 湧出來的偽富戶

樓價真係升到 霍金都detect唔到的宇宙邊緣

魔魔，你係咪富戶
點解你唔使返工

樓價同租金都會勁升。

10月
只係唔知房署係唔係嚴厲執法

你日日舉報佢地實做野啦
唔做野就報ICAC睇下有無貪污

10月只係小試，明年4月才是戲肉

lm

推

仲有錢炒2018同700 清懷疑得有道理

咁就可以多咗人出私樓池租屋 頂著呀樓市

都話樓豬大把錢
前幾日先買咗海之戀玩下

魔魔不敢回應

佢水鳩啲人唔開工，踩IT，等冇人同佢爭飯食

現有公屋戶分拆再分拆!

尺價突破2萬不是夢